我正式講, 你唔幫拖就死撚開

唔好阻撚住
唔好係咁喺身邊叫唔好打
唔好去做中間分隔

你班所謂first aid
如同記者一樣, 係中立的
藍絲有傷救護佢無問題
但人地衝突同你地無關係, 唔關你地事
唔好成日做架倆, 你老味後生仔俾差佬打唔見你企中間分隔?

你班死左膠唔該死撚開, 不停拖後腿

撕旗手活動正式啟動

Stand with HK, Anti-totalitarianism March on 29/9/2019

唔幫拖 even反對都冇所謂

但唔好郁手郁腳阻撚住

和理非就幫手開遮

左膠見到個環境接受唔到就行開